juliusとLCoreを繋ぐための中継プログラム  
LCoreにはsmallvocab、typewriter、epd、phoneme_compareの4つが必要  
julius\_server.shとjulius_client.shで一括起動できるが、上記4つの起動用シェルスクリプトは全部ユーザ名入りの絶対パスで場所を指定しているため自分が入れた場所のパスに書きなおす必要がある  
シェルスクリプト以外にも辞書ファイルの場所がsmallvocab\_client2.pyとphoneme_client2.pyで必要なためここも書き直す必要がある。  
終了する際はKILL-julius.shを使う。これもパスを自分用に書き直す必要あり。
